====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: pour éviter un changement de métro ou d ' autobus , les habitants de banlieue qui travaillent à Paris se concentrent le long des lignes qui les relient directement à leur gare d ' arrivée (1) .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

